dywizja pancerna ariete ii włoska dywizja pancerna z okresu ii wojny światowej ngdy nie weszła do walki gdyż w trakcie jej formowania włochy podpisały kapitulację skład pułk pancerny pułk pancerny pułk piechoty bersaglieri pułk artylerii inne służby bibliografia encyklopedia ii wojny światowej